［有錢有真愛][全部都係真愛］

條女係幾正，我出$2000

？

泰妹？

9成9 支那女人

支那啦呀化

好似澳門

葡國雞

幾正

Btw

可能係佢老豆

澳門人黎架好似

Sugar daddy

正

肯po daddy上ig好女仔嚟

雞一隻

你有錢你都可以玩
其實你有錢知道啲錢可以點玩同玩咩同任何人都只係一個數字個陣你唔會講埋呢啲無謂野 你只會諗買邊個

發現佢係唯獨有呢個男朋友既相會無左留言功能

邊度有個daddy

等人入嚟討論下嘛

又係死港女

岩呀

Suger grandpa

屌我頭先load唔到嗰 3 張